7:35pm突發 黨鐵不停銅鑼灣站

【Now新聞台】港鐵表示因應銅鑼灣站外的突發情況，港島綫現時不停金鐘站、灣仔站、銅鑼灣站。

金鐘站、灣仔站、銅鑼灣站暫時關閉。另外，其他車站亦有可能因應實際情況而關閉車站部分出入口或隨時關閉車站。

去天后啦！

push

推

十八區火魔法太暴力，
現時應該於十八區民建聯辦事處靜坐，
以分散警方駐守十八區港鐵站之兵力，
協助行街市民離開。

灣仔前線目標已經達成，
請轉場再於十八區遍地開花，
認同請分享。

唔停咪仲好

Pppp

天后is next

Now新聞，水炮車，灣仔皇后大道東，應該去緊銅鑼灣

就黎成條港島線都停架啦

一路退就一路封咁仆街

推！
去天后

快，散啦，一路封梗

但都要天后方向架啦

天后未封但要快

去坐船走

去天后啦

（新政策）應對黨鐵封站

p

唔可以再坐地黨鐵、要坐巴士、小巴

各區街坊落街接仔女!!! 各區街坊落街接仔女!!!各區街坊落街接仔女!!! 各區街坊落街接仔女!!!各區街坊落街接仔女!!! 各區街坊落街接仔女!!!

天后搭巴士小巴去柴灣方向先再轉車啦

黨鐵攪到好似蟻巢咁 有開都唔好撘拉硬人 巴士又係

我今晚原本去利舞台食野架
俾班人搞到亂哂

起碼要向天后方向走左先

依家銅鑼灣得催淚彈食

搞撚錯？
３個咁少？
黑警臥底做乜撚野？
黑警自殺啦屌！

冇站就要上山避

天后可以上寶馬山

水砲車到咗馬場對出喇
小心

銅鑼灣橋底有巴士 時代有紅van 一手

推！

唔好入黨鐵天后站
大量防暴